Ritselend over de kamer, stilletjes-slippered feet maken geen lawaai op de vloer, verhuisde hij als een verfijnd tijger:--leek op sommige enchanted markies van de impenitently wicked sorteren, in de story, wiens periodieke verandering in tiger vorm was ofwel 52,627 uit, of gewoon .
